求admin del post吾該

佢知道左我中意佢...我應唔應該放棄

請問會員「超級無敵」點解要嘗試刪除一個4個月前嘅帖文?

因為比fd挽 今日睇返先知 對吾住admin 麻煩到你

唔好意思，會員「超級無敵」，介唔介意講得詳細一啲，你咁樣我好難做的

你係指有人惡意登入你帳號，發放咗一篇唔屬於你本人嘅帖文? 當然我唔希望胡亂解讀，希望你可以俾一個詳細交代我，好讓我更容易處理

之前我部機比班fd搶左, 跟住之後拎返見wts冇咩特別就以為冇事, 點知呢幾日有女仔走埋嚟問我做乜po D咁嘅嘢

好，會員「超級無敵」，你意思係指有人惡意登入你嘅帳號然後胡亂發文，依家你希望刪除上述連結所附嘅帖文，係咪?

我其實都好想幫你，但係事實上我哋討論區，（即lihkg討論區）係匿名形式，我暫時未睇到有需要將整個帖文刪除嘅必要，你介唔介意講多啲你認為要刪除帖文嘅原因? 謝謝！

係 個帖文令我感到困擾 因為出呢個帖文嗰fd將個帖文向其他朋友傳開

會員「超級無敵」，但問題在於帖文唔係由你打嘅，即使惡意帖文者向其他人將此帖文向其他人傳閱，並無任何問題，你大可以向別人解釋，而且，此帖文已經存在一段時間，其他人有充足時間可以用其他形式去複製或留副本

對唔住，我實在睇唔到有刪除帖子嘅必要性，恕我唔能夠幫到你，如果你對今次嘅判決有質疑，歡迎你申請lihkg+而獲得更好嘅服務

吾你老母

挽你老母